從來每一戰都可以係最後一戰

鬼唔知革命係可以好長？
但係每一次走上街，目的都係成功。如果唔當每一次都最後一戰，咁同永續社運有乜撚野分別？

革命是理性的，
革命中的個體是感性的。
別總放大革命中單一事件的感性，
因為革命要成功，必然要有流血，這是走上街前便有的覺悟。

中共人禍既時候，好撚中意用單一事件既感性同偉大去掩蓋問題。好似四川大地震咁，當香港向外揭發緊大陸既豆腐渣工程同貪腐既時候，突然就會有個黃福榮，利用單一過體既感性，令大家失去一個big picture.

好明白好多文宣係感性，目的係吸引人關注，所謂核彈核彈，好多時都係情感上可以觸動人既。但係我地係街上，be water 係戰略，心裏應該係堅定既。

點解戰場上既士兵，明明身邊既人係朝夕相對，大家都知都大家既包袱，但係上到場，所有士兵都唔會即時對身旁人死亡而傷心？
原因係佢地心裏面明白，士兵代表既係國家，國家輸左，士兵同士兵既包袱，全部都會成為奴隸。
而家我地為自由而戰，失敗都係為奴，因此，堅決地向前吧，

今日班仆街槍都開撚埋，正式進入戰爭心態啦。

光復香港，時代革命

祝武運亨昌

1/10

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

2/10

今朝想post 但係連登半死
3/10

4/10

5/10

6/10

7/10